被捕

琴日見到幾個手足被捕，不過距離太遠，睇唔清楚，都po上黎做個紀錄，避免手足被失蹤。
希望手足好運...